{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000100",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002143020?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 동악골 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは19:00で、チェックアウトは11:00です。 - 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要であり、1人追加料金が発生する場合があります。 - 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 - 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 - 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル/払い戻しができません。 - 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあり、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルは払い戻しできません。 - 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 - 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。 - 客室内の物品破損および盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 - 連泊のご利用をご希望のお客様は、まず業者にご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは19:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要であり、1人追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はキャンセル可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル/払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあり、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルは払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物品破損や盗難についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物品破損および盗難時に刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "連泊を希望する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "連泊のご利用をご希望のお客様は、まず業者にご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 457
    }
}